頭先畀個靚女女店員性暗示。。。。

我= 佢=

佢:幾多位呀
我:1....1位.....
佢:靚仔 入黎呀
我:

咁你有冇入

人哋打份工啫
放過人啦

睇死你最後都無入到啦毒撚！

你點知的

屌
人哋搵食啫
你放過人啦

BTW
我入到嚟

樓豬毒到